用緊apple smart battery case 嘅您

您地平時會長用，定當外置充咁，冇電先插？

冇人用

想買，有無用家分享下

Ive ee自己整個出黎

都可以。我i大ee 全港無敵！

長用仲係100%

無電先插
就係貪佢比其他battery case 易除易裝

長用啦，部機會自動係套到攞電用

長用
通常開工滿電收工部電話得返1半電
唔好同我講用尿袋一撚樣呢d廢話

改裝7果個battery case 比x用

on9 case
用咗都冇一年 啲膠就開似裂
知唔知未過保有冇得換

緊係長插，無電先插唔用尿袋？

有得換，之前用過。
又係用到d膠裂曬，直頭係可以成塊meet曬出來。

長用啦, 我返工用嘅話可以2日1差
如果放假出街 可以keep住不停用1日

啲夕膠係咪用一年到就裂？同埋防跌爆方面表現好唔好？

第一次用同埋用咗一個月到
未跌過答你唔到
剩係可以講痴塵到仆街

因為我幾想買個去旅行，一定好好用

係幾好用 但你要有心理準備會重咗同厚咗

重唔怕，係有啲唔鍾意太厚

咁柒都有人用

之剪ip6用過 一年之後就裂 而家ipx用白色唔夠兩個禮拜就黃

裂左係咪可以拎去apple換？

呢層唔清楚 我都想換之前ip6果陣買完唔中意仲可以退咗佢換第二隻色 不過因為班仆街炒機狗而家冇得咁了

趁未爛得好嚴重就好換
今日我去搵天才(重有2個月過保)，話個殻用電快咗好多，又成日發熱，check 過battery health重喺100%
但天才話有貨可以即換，或者用到4月頭先換用儘90日保養
最後決定唔等即換

緊係長期吉住佢啦，佢係有充電功能之餘，仲係個機殻黎架嘛，如果無電先用就買尿袋啦

咁睇黎真係點都要買黑色wor

個殻保養期有幾耐？

竟然咁多人用舊咁嘅野...
個個都係司機，定係唔洗返工

新買就一年，service unit 就有3個月
我自己見原先個case食哂牛仔褲啲色同甩哂coating先心急換
本身有諗過4月頭先換service unit

我係用iPhone 7，個case上年4月買

坐寫字樓係唔駛用，even司機都可以係車充；反而係出trip有依舊野不知幾方便呀，even個樣係核突都好。
新年果排我去買，直頭斷晒貨添呀

因為唔係成日坐office, 所以咪好有需要囉
同埋，去旅行，無就知呢舊野幾咁好用

Agger呀

同埋舊野有啲功能都幾癲

1. Input係Lighting 頭
2. 個殻都有得用QI無線差
3. 比起上一代，無左下巴仔
4. 電話會用左殻的電先至用手機本身的電池
5. iOS 有widget可以睇舊電的電量

老老實實，舊野apple係有心機做的，市面上好似mophie出果啲都無咁勁。

用緊黑色無咩問題，等就保養完先去換(有得咁換都幾好)

即係差唔多用夠一年就換新殻，咁樣最低，岩嗎？

但係如果換可以點講？直接同佢講仲case變色？

變色就應該冇人踩你
總之你話叉電慢，成日發熱，用電快，咩都話舊電唔得，冇第一日咁好用之類...
有機會質疑係你部電話有問題，但佢見到我一月換過部電話電池，所以好爽手覺得個case有問題即換
利申:今日換完

用到

除左痴塵外，十分好用。狂用頂到10小時。一般用浄case都頂到八小時

有一個黑色 Xs 賣左機 無用 有無人想收 $600

長插，好有用，方便做野，吾洗好似用緊有線電話咁長插充電線

巴打！用左幾耐？

其實出就用
角位有小小磨滑既正常損耗
換左大機 無要了
有與趣 Tgm @CKSean

有單嗎？巴打！

有電子單